[突發]marvel最新力作《黑寡婦》終極預告

模仿大師

stranger things 個差佬?

係呀

咁似GI.JOE

正
必睇

無講過Taskmaster 係邊個演
好期待點link up endgame 之後
Btw 女神SJ之前咩獎都無

task master mock咗黑豹，Hawkeye，CA？

我要左

又有得睇佢用腳夾人個頭

中國 無關我事

Taskmaster 似係出現過嘅角色做

定係替身似
動作幾有winter soldier feel

呢套係iw前

佢應該搵哂佢地d片睇
一睇就學識

taskmaster 9成9係nat d 親人/熟人

奶共disney不了

連登仔：花木蘭奶共唔撚睇 marvel

買左iron man2黎睇

Marvel die hard fan

模仿大師真正身份

How can cap do this

模仿大師學既盾、箭、爪、Super Hero Landing都知來源係邊度，但佢仲有把劍係學邊個？

可能仲有spiderman

9成佢睇左機場大戰既cctv

鳩估條友之前喺機場做 班英雄搞到佢冇咗啲野而報仇

算啦睇神奇女俠仲好

巴打因住成班兒登漫狗入嚟咬你呀

99% Rachel

Nat

bucky復制人

taskmaster呢個造型唔多掂

who? 有出現過?

未知咩人物

IMDB：
O-T Fagbenle ... Mason

對波有d疲態

左邊幾靚，可惜唔夠大波

正過乜鳩ww1984

佢同生化alice打邊個贏

真波？

scarlett 都仲係咁正

等多幾個月睇開心版算

變左milf

正

呢套個timeline係幾時

又逼我打飛機

好似係內戰之後

正
你有你奶共
我有我反共
但mcu唔睇唔得

super

自爆

好似話marvel唔睇得

拳腳兵器學晒, 但就係學唔到異能內力

俾d骨氣啦
Marvel Disney 全部奶共架

唔吸引 唔會入場睇呢套

睇左15分鐘機場大戰就學哂

babygroot所有marvel post淨係識出呢張圖

呢套會唔會出3部曲 ??

阻人返工

Taskmaster

今次有乜奶共演出black widow 唱東方紅？

果幕我覺得有d似iron man

中國的影迷你們好
套戲你哋未必睇到

DEADPOOL?

1:38 ROSS?

Hulk ca iron man winter soldier flicon version doctor stance Hawkeye black window Thor

仲以為啊媽先係TM

唔會啦掛 佢時間綫係內戰同iw之間
BW仲著埋啊妹件背心

原來佢仲未死

未 前排日日joker乜乜乜

等網上出高清版再睇
唔洗指意入戲院支持

可能誤導呢

大陸版有呢幕

支持Marvel！

支持花木蘭！

做咩影到兩個 porn star咁

佢識魔法咩 要doctor strange做咩
扮鳥居明

連登仔口口聲聲話要杯葛迪士尼 marvel一有戲睇就狗衝去睇

關marvel咩事姐
又唔係套戲奶共

Marvel唔係迪士尼？
羅素兄弟講埋中國加油 奶到岀汁

正式宣布睇marvel既係藍絲係警犬
打手足強姦女手足

似啦似啦

咁結局咪即係冚包散

可唔可以理性啲
羅素兄弟所講嘅係個人言論並唔代表Marvel立場
迪士尼奶共唔代表marvel奶

型d

預告有1秒係bw攬住啊妹係度爆喊 不過可能fake人掛

我知
但都要解釋其他角色IW EG去左邊

佢個班人一係留喺俄羅斯一係死㗎啦

希望唔會變紅雀特工